[美國大選] 共和黨國會形勢大好，估計奪下參議院並有望取得眾議院過半席位

川普輸左 唯有j下國會先

共和黨係參議院已取得48席
並在阿拉斯加州 北卡羅萊納州及喬治亞州領先
估計最終會奪得51席 而繼續控制參議院

而眾議院方面
目前已開票席次：
DEM: 208
GOP: 196

但共和黨於所有搖擺選區均領先民主黨對手
目前至少20席取得優勢

估計共奪得216席
只要再由民主黨手中奪回2席
共和黨就可以控制參眾兩院

不過目前有唔少州份仍在計票中
根據目前數據顯示
共和黨係有可能於深藍選區奪得4席

跛腳鴨拜登

如果真係參眾兩院係共和而biden做總統
係咪會零發展四年

參議院無問題，眾議院要睇定D

拜登一上台就彈劾佢

彈劾要2/3

民主黨會空轉四年
然後2024年大敗

眾議院應該可以照initiate彈劾
就算最後彈劾唔成都令對方既執政蒙上陰影

不過就算眾院過半，而家gop唔似會咁做
連trump打司法戰都未有明確表態

無錯彈劾唔到都要搞到佢一身蟻

拜登咁樣點撚樣執政呀

如果份數據係真
美國好似係史上第一次有總統勝選 然後輸晒兩院

house真係得?

仲要執政無耐就開始彈劾既話就笑死
而家已經一堆醜聞纏身，仲要senate出過report指向佢可能有通中嫌疑，已經夠做佢
係睇house gop敢唔敢做 (如果過半)

God save trump

唔係一定
但係有可能
我都係根據個結果分析架咋

驚ga 1月保唔到1 or 2 out of 2

難怪唔出聲

唔緊要
51席同52席無分別

兩黨共識滅侵

除咗外交事務

我指唔幫侵講野
兩邊都味落實

回錯
我想回你上面果條推文

淨係記得mail in總統，唔記得印兩院啲票。

不過我驚d swing states位又係好似trump trump咁
留意到senate michigan果位gop都係臨尾被dem反up

由始至終淨係諗住食幼幼
冇話過做野喎
過去47年有晒事實證明
fact checked

所以我咪話有可能 但唔一定

屌你老母拜登
總統低票險勝
兩院又搞到咁撚樣
做票做得你咁柒

傾好左

如果唔係點上下其手做票

btw拜登都係托佢上去祭旗

如果拎哂兩個院 議案咪下下都夠人數唔洗總統簽先生效？咁係咪即係變左議會領導

共和黨冇輸，輸既係侵侵而已

理論上得。

實際上簽完可以唔做

咩都唔做就有口實彈劾 一樣夠票

如果參眾兩院都拎哂 再係最高法院拎返幾個州 兩個269票 上到議會 侵都係嬴

好啊
到時乜撚野法案都唔比你過 我睇你拜登點執政

Senate唔是48:48咩

陶傑建議學民煮黨e 4年咁狂搞彈劾

GOP依家擺明棄Trump
保住國會

共和黨阻得太多一樣會得罪選民

成日有人倒戈個喎

其實唔係 共和黨冇侵既話 根本早就開始末落 你可以聽返今日光明頂
係e四年侵侵帶返起共和黨個勢 但d鐵票州愈來愈少已經係無法改變既事實

本來就神智不清，只可以做政治木偶任人舞

你竟然覺得佢會做野

忽然覺得侵嘅票數變得異常地唔合理
如果國會形勢向好甚至力壓民主黨 啫係代表國民係比較支持共和黨啦
咁照計總統大選兩邊票數唔會好似我哋睇到嘅相差咁遠 如果唔係嘅點解”大部分支持拜登嘅人”唔會喺國會選舉度投俾民主黨？

我想講嘅係：如果真係有咁多人支持拜登 民主黨喺國會嘅議席應該會好似佢嘅支持度咁佔大多數議席先係
唔係嘅話拜登就要面對共和黨控制嘅國會 咁照計會令佢任內施政有難度

定係佢哋真係只係憎侵先針對佢一個？

活祭左trump trump 但係拎番兩院
只要怪trump 成日把口唔收
唔係拜登做票都冇咁易

要開發新政治光譜

仇中仇共係佢地開始做緊既(古巴藉越南藉支持)

我估會推一兩個拉丁政治明星出黎。

另外壯大一二級產業人數黎吸票。

有冇諗過拜登都係祭品，預左比你彈劾出氣

造票囉，洗乜諗得咁複雜

多個理據唔好咩
唔想俾人話無腦撐侵就係要用腦諗下

屌咁咪間接證明左民主黨做票
總統投11哥但參眾議院都投共和黨
精神分裂？

等法院判
現階段川普本人都做唔到d乜

anyone but trump 變到好合理

好多人就係鍾意佢把口唔收

美國停滯4年比支那回血

高汁，合理，推

佐治亞洲有法律規定任何一個候選人攞唔到50%or above嘅票數要再選 不過睇黎都會係GOP攞哂兩個位

選侵既主要係侵同共和黨支持者，好少有反拜登既人

但係選登既，除左登同民主黨支持者，仲有大量反侵既人，一班不問政黨立場，只想踢走侵既人

但選

當年奧巴馬都係

應該要夾住拜登 等佢無得揀要搞9中國

gop無出黎點撐過侵侵
暫時唔使諗彈劾

歐巴馬係2014年先輸晒兩院
2012年既時候 衰極佢係拎到參議院

呢場選舉係撐侵反侵之爭
唔能夠排除好多共和黨擁躉因為私怨
總統票投拜登 Congress投返共和黨都唔定
正如以往區選vs立法會
都有約三成人係區選投建制立會投泛民
當然 兩者agenda係完全唔同
但係總統國會不嬲都唔係綑綁投票
如果真係兩者大勝就叫blue/red wave

dem一定同你食埋佢

明顯係anyone but trump
而且美國以住唔多情況係同一政黨執政兼掌管兩院
一直有一部份係中間流離票

同弱智女果d, 我好憎你, 所以要畀第個屌, 一樣

邊忽形勢大好

咁總統係經常面對反對派當權既兩院
一來通常做得唔好中期選舉就換莊
二來某的美國佬都係想玩制衡 唔想一黨獨大

公道講 唔少總統去到midterm就失晒兩院
包括對上一個拎到landslide victory嘅列根
1986年民主黨都拎返走國會控制權

玩到咁盡 共和黨會放過你？
明顯傾掂數一個攞國會一個做總統

Budget 都未必過到

1990年 老布殊都係咁 (好似係)

佢有命捱到4年先算啦
擺唔擺到4個月都成疑問

但佢第一任期勝選當日就輸晒兩院wor
好大分別
歷史上200年有無試過？

呢個可能性好高可能真係中共有份 以為拜登贏就得

1988年 老布殊大勝但senate民主黨仲多咗席
參眾兩院拎齊 midterm過後依然

咁樣拜登贏咗都冇意思 某程度上係俾反侵力害死

有差用咩，到時咪好似侵咁瘋狂行政命令要過晒兩院囉

佢邊有呢個懶趴

再係用呢種民主公平觀念, 我保證只會一直衰落下去
4年唔會有咩大改變, 但40年就唔知, 到時可能中共咁100%贊成

如果兩院拎晒 加埋最高法院
保守勢力同所謂新自由派衝突會大大增加

其實 民主黨同共和黨最大既話事人係邊個

行政命令可以上court challenge，然後最高法院大法官多數係保守派

以色列

英式國會包括澳洲加拿大都係國會加行政權合一，但係呢一百年邊種制度令到國家先進d?
權力制衡比想像有用

老實答你

順粹唔鐘意侵

如果唔計造票 唯一解釋係好多共和黨fans憎侵

咁係咪無得怪佢壓唔到中共

依個就係美國立國以來既民主精神
除非佢地選擇唔相信依個制度
而且除左三權分立 仲有聯邦政府/州政府既制衡放權
其實唔用"呢種民主公平觀念" 未開始轉向
州政府已經反枱 首先會有既係南北大戰

同埋咁樣 等於我地為左achieve一個目的
例如對抗中共
就要集中精力辦大事
唔會講咁多制衡公平

其實咁既觀念 咪係中共同習總既諗法
將"對抗中共"變左"對抗美帝"就得

Runoff Senate elections in Georgia could determine balance of the Senate

樓豬唔好登，因冇參選人有超過50%票數，密切根州參議院嗰兩個議席，可能一月要再選過

到時先知道邊個黨掌控參議院

另外就係 假如拜登係大幅拋離侵
咁兩黨議席唔應該會跟得咁貼 甚至唔應該係共和黨佔大多數
我真係唔信憎侵嘅會揀佢哋仇恨對象嘅隊友坐喺國會
同時如果班左膠真係相信拜登可以同民主黨一齊創造一個政治正確嘅美國 咁就更加唔可以俾共和坐大

而家係共和黨兩院形勢大好
如果民主黨有心種票 照計唔可能淨係種拜登票
最起碼要種贏參眾兩院其中一邊先會平衡到
另外仲可以減少嫌疑

問題係而家只有拜登大幅領先
民主黨冇可能放生國會保拜登一個而唔攞議席 對佢對自己都冇好處
所以 假如真係有人種票 咁就只有兩個可能：

1）單純係愛登力或者左膠千方百計谷拜登票但冇諗過國會

2）有單方面針對侵嘅外部組織有預謀地唔俾佢上台而谷拜登票 而且共和食哂兩院友得拜登一個嘅尷尬局面會令該組織得益

我腦力麻麻 淨係諗到呢啲
但係我覺得2嘅可能性好高

淨係拎住其中一院都玩死你班左膠

睇定啲先，之前個個都話侵侵會贏，點知又係畀連登仔燈死咗

唔係系共和黨有九成支持率

咁樣樣都好難輸wor

唔好再登唔該

等到一月先出聲

係咪維尼以為好似支那咁推到拜登做主席就玩哂

大選果日你梗係無追post, 愛侵力果種自信仲勁過你

利申 當日直到中午川普形勢大好
但我從來無講過川普一撚定會連任
有都係假膠講下笑

我最初都以為係 但諗深一層就覺得好奇怪
有咩可能只係單方面憎侵一個？

我唔相信佢哋會因為呢個理由而嘥咁多時間搞咁多嘢就只係想拉一個人落台

同埋以美國佬嘅智慧 就算種票都唔用呢啲錯漏百出嘅方法 比較似係某〇國多啲

唔好再講咩搖擺州份領先喇大佬

或者有人覺得做票唔好做到咁徹底
無人會信架
結果選擇唔相信既 咩結果都係唔會信

樓豬燈到核爆

因為無諗住做兩院
兩院啲人可以扯貓尾，侵仔唔得

唔講喇 明嘅明

邊個話

你講比我聽 拎晒所有搖擺州份仲可以點樣輸

共和黨9成支持率只係內部
美國選民大部份係搖擺但保守(即係偏好共和黨)
但共和黨都有機會為保守而得失呢D選民
例如Law and order vs Black lives matter
好明顯就直接衝擊AZ,GA,PA,逼共和自由派倒戈
我地係香港有人睇有毒媒體就當晒BLM係暴徒,但美國人為抗爭咩都做過
就算放火搶掠搶Walmart對美國人而言都係少事
因為美國人心知種族不公係美國長期問題,一直都未解決到
當然一直解決唔到又好矛盾地係因為所有黑人問題都被扭曲成種族問題而完全忽略文化問題(例如黑人殺黑人最多,部分黑人社區否定讀書等等)

浄係拜登一個都種到咁 1900年出世嘅都有
連做數都做到咁求其嘅人又點會諗到太過火冇人信呢點

1. 點解無理由憎侵，日日比左媒洗腦唔憎先奇。何況佢的確有令人克人憎的地方，成日失言又無常識，雖則好多美國人都無但會期望個總統係體面啲

2. 無人鐘意登呀順粹憎侵 所以參眾院未唔跟私怨投

3. 唔多get到邊個係“佢地”？咁總統位民主黨實想爭架，一定出盡奶力抺黑架喎，掉轉侵笑sleepyjoe都笑得好落力

4.其實就算種票都唔會種太多或者兩邊都種個net都唔會差太遠，咩mail in fraud唔係無的但暫時睇都太細scale應該影響唔到咩結果

總之就唔好咁老定

樓主你睇邊個網

我自己計應該眾議院就無望架啦，不過民主黨係柒的

純粹trump得罪太多人

佢成個加加加加強牌蘇絲黃咁
周圍激嬲人

強版

你而家再計多次

咁計落 220 vs 215 now

但有郵寄票呀親

條撚樣本身都唔想壓中共

郵寄票？一早到撚晒啦屌

係做嘅就唔差在做埋house同senate個位啦

我覺得最主要係anyone but trump嘅戰略
啲人唔係真心投拜登 ，投完可能爲咗平衡心理走去投返個對家嘅

唔做野民主黨背後班人點掙錢

seat 2要等一月再選
暫時好似係dem佔優？

搖擺州份個2X席
實紅色已經計左落共和黨196席入面
淺色個D先係未計
睇數據共和黨應該都係輸

淺色咪廿席你再數多次